對JusticeLeague/Avengers 既睇法

其實大家有無諗過 如果avengers無起源電影 例如出左套ca1 直接出Avengers 一樣會咁成功?

就眼睇其實Avengers一出果時儘管ca已經出左起源電影 普遍人都係pref im>ca 而且其他角色電影都唔係靚開局 (hulk, thor), 鷹眼同黑寡婦只有提及/客串 基本上要大家睇前係唔洗做功課 而所有team up既過程係Avengers act1 同act2 做 客觀上其實做法同正義聯盟一樣 (起源電影票房上dc仲略勝一籌). 點解正義聯盟做到成pat屎咁?

先唔好講電影商對於電影製作態度上既分別:

1) 角色離地
睇完mos既感覺係 無錯 超人由細到大既辛酸的確令觀眾可以感同身受 但作為一套電影 觀眾作為平凡人睇住神與神之間既打鬥 大部分人心入面可能會咁諗：特技好正 但兩邊都神 你一拳我一拳 點打先有一邊輸呀 打完未呀...。變相睇到無引 神既強大令普通觀眾搵唔到佢既弱點 而且能力一直都唔係一條team最重要既野 套電影拍到佢咁勁 對於team up根本毫無幫助 反而離地到無其他角色可以媲美 令人信服難免有啲牽強

Avengers呢方面做得好好 每個角色能力/實力唔會唔平衡 唔會出現超人一個打九個既場面 削弱雷神同hulk既場面/實力 因為正常你叫雷神叫個天整雷出黎 chitari army根本唔洗打.

2) Motivation/background

兩邊宏觀上要team up既原因一樣 國難當前 惟有總動員整隊野出黎 但微觀上dc英雄加入隊既原因好牽強 老豆比人捉 自己水底屋企比人偷野 好鐘情batman...老實說其實JL出完一集 大家就可以散隊
相反Avengers出第一集係諗埋後兩三集既野 顯示到Loki只係一支棋子 寶石唔只一粒 背後有更強大既力量企圖拎哂六粒 JL呢方面真係柒到貼地 人物故事背景咩都無

3) 前文不對後理

不多說 Batman由憎Superman到變左hehe完全無交代 可能你會話佢對超人之死有自負 但電影無係呢段野比啲墨水講解

Aquaman根本同同team打擊罪惡既Batman wonder woman 比都無得比 佢一直都只想歸隱 點知比你班友擺上枱

唔係導演想咁定點 但flash 成個智障咁

Superman....Lois係佢既世界 但偏偏無係呢個女角色突顯超人既人性果一面 變成純粹一個好勁既工具

總括:唔係Avengers做得特別好 係你自己做得on9
起源電影同聯盟電影成功與否無必然關係
所以取消正義聯盟電影未嘗唔係一件壞事 因為我真係好期待非world of dc 既電影

睇下aquaman比人印象由fishman到霸氣國王!! (故事都幾差) 就知觀眾口味/要求真係唔係想像中咁高 以high standard既前提去製作電影 弄巧反拙

利申:dc 粉

同意 超人一個打十個係敗筆
Wonder Woman都好d
Batman同 Aquaman 真係好撚廢

其實第一集唔應該復活超人
竟然Cyborg，aquaman ,the flash無獨立電影
應該寫佢地多d，後半再寫teamwork
把每個人角色位置定位

最慘係復活超人之後。佢可以一個人做晒所有野....唉

講出重點來了
DC狗點答?

樓主講哂一直以來dc fans不肯面對既事實岀黎

真dc粉會研究點解失敗 拎對面做正面教材
假dc粉只會屌對面淨係識做爆谷電影

Justice league 不嬲都係屎黎
Superman 要拍到咁勁無問題 但唔好一黎搶曬d野黎做囉
留返比flash救人 cyborg 拆motherbox咪幾好

真失敗原因當日班華納dc電影高層
要破華納當年全年業績夾硬干預JL套電影
不但干預導演創作，炒導演最後連套戲片長幾多分鐘都要限死
套戲唔屎有鬼啦

JL只係高層造岀嚟嘅屎 一開始用Zack 但之後又唔信人 又轉joss嚟執手尾
肯定套戲個結果唔係2個導演想要嘅結果 淨係啲鬚已經睇得岀只係想如期上映就算

jl真係做得差
始終覺得mos ww bvs幾好睇

本身plan 好JL 應該有2 套
cyborg 本應可以更多戲份, 被變成科學怪人咁,好慘
面罩飛行cut 左, 傳聞仲有4 臂戰鬥型態

除左角色離地之外，其他都認同

復仇者係比較平衡，但係就離曬地，黑寡婦完全唔似人類，不過咁樣拍出黎先好睇，唔洗變路人

JL隻蝙蝠成個路人甲咁，我反而覺得幾貼地，人類就係咁垃圾，不過拍出黎就on99咁，完全唔似蝙蝠俠

人類太垃圾先覺得神係無敵，神同神打就唔同講法。

最後大戰超人禁住荒狼打個觀感真係好差
成日FF成套野唔出超人
最尾ww aquaman flash cyborg各自俾人打到仆街/救唔切人/分唔到mother box
鳩鳩下既Batman 突然搵到mother box同steppenwolf 弱點 再仿效超人犧牲自己同時想贖罪
最尾俾人用mother box救返
After credit scene用darkseid意圖復活超人鋪下一集injustice

太早出集結了

明明bvs既batman好撚勁架嗎

同返人類打就係嘅，打得幾好
成套戲得呢幕比較好